I don’t really care if you cry...

On the real you shoulda never lied..

不高興嗎？

巴打識貨

All my friends are dead,push me to the edge

The way life goes